垃圾阿狗贏到我哋倫敦王者熱刺嘅話，我改名做意大利廢鋒Milik

改就改啦 咁多藉口

洗乜改 本身都係

唔好搞事啦笠水囝

雲加

辣殺

意大利廢鋒廢鋒

改唔改都廢

我都改

N賓

豬了

統一未

倫敦王者 車仔去左曼市?